中國製造好野來

弱智仔真係攞自己條頸嚟試

狗頭鍘系統

點解唔攞其他棒狀物體？

笑撚左, 笑撚埋右

支那人唔死都冇用

因率先於中國武漢大規模爆發並影響全球的新冠肺炎，簡稱武漢肺炎已經省靚中國製造招牌啦！
冇地方係冇中招，仲要咁耐都未開發到有效疫苗，勁過沙士好多倍。